「泛民內部吹和風」呢單野一定係港共保皇引戰打稻草人

只要郭榮鏗堅持初衷，邊個可以代佢代泛民跪？
大家可以做既野只要繼續比支持郭榮鏗就夠

[行動po]香港人日程表更新

無謂中計內耗精神注意力互屌左先

如果泛民唔發言拉布，郭榮鏗自己都唔拖得幾多。

內鬼 / 投降派 講成「吹和風」
（好似 共產黨 肯同你講和咁）

民主黨同公民黨都出晒聲明
捉鬼黨靜啦

推推推
防分化 防內鬥

我都係轉軚投建制算

推

早兩日既登記做選民已經唔記得晒